女仔肯同你單獨睇戲，係咪已經大機會得米？

之前同d女仔fd傾開
佢地話如果個女仔肯同你單獨睇戲
你已經有超過一半機會溝到佢
我就唔撚認同既
明明睇戲只係好普通既社交活動
你地點睇？

👍係好大機會
👎普通活動，唔好FF太多

係香港係

唔係
睇埋愛情片都唔係

先負皮

Same
睇完那些年
咩都冇發生過

得罪照下塊鏡....

屌我都廢撚時重複再講

可以做愛

PTGF
係呀
想有進一步行動唔該加錢啦

沒有樣沒有錢怎食女

唔係

正常男人都會好多女士都會單獨赴會，也不見得個個女士都係佢女友。不要想太多了。

你就好啦

兵

應該係

事關行街，睇戲，食飯，屌西係一條龍的

試過約佢生日去睇戲
睇完都係收皮
有時除左行動真係要睇埋timing
唔好ff太多喇

完全唔係

甚至有機會係fd zone

睇來大家既睇法都同我一致
咁延伸討論
想問下絲打
係咪一定對個男仔有d興趣
先會同佢單獨去街/ 睇戲

yes

你琴晚睇？

連登毒撚:係,可以去馬
正常人: 普通社交

肯定唔撚係啦on9

係佢生日定你生日
如果佢生日正日都留俾你
我覺得就得米機會好大

普通活動

純粹討論

係呀 佢生日
到後來原來都係一場空

真係唔一定
最好的指標都係
大家flirt唔flirty
相處開唔開心

竟然
我當佢同你岀去4-5個鐘
佢個日最多只可以約多1個人岀去
其實機會已經好大
巴打係咪做錯d咩野

佢約我都係收皮

咪FF咁多啦 同你睇場戲講到想同你過人世咁

本來都好似進展唔錯
可能我毒撚性格焦急左
諗住都實掂啦
咁岩個期又發生左小小事
佢又聽到好多野
搞到對我印象好似差左
最後佢都係想做返朋友
所以話timing真係好緊要
到依家我都唔知仲追唔追佢好

兩個可能
一 會得米
二 攝時間

冇第三個可能

唔好諗到d女日日有人約先得架
放假無野做、悶、見到你有d野傾咪出囉

可以扑但未必可以一齊

你睇戲嗰時有無話冷氣凍攬住佢比啲溫暖？

試過同普通女仔fd出街睇戲
亦試過同互相有興趣既女仔出
問題係型式無分別
分別在你談吐 行為 可唔可以令對方留下印象
即係例如gentleman 既行為已經可以加啲分

其實同一個男仔單獨睇戲 有兩種情況
1 同你識左好耐 真朋友
2 覺得可以同你發展 識得唔耐都單獨睇戲 因爲覺得相處舒服

睇戲就一定係有好感先會單獨睇
行街就普通朋友都無問題
利申 絲打

一齊去旅行都可以係朋友

唔係😂😂😂

扑得野啦

唔係掛

就咁講依d無意思架
唔係標準，要睇個女仔性格係點，外向定內向
但我只覺得，如果佢知你追佢，又唔抗拒同你出黎食飯，睇戲，只少唔反感，再有無分加睇自己造化

十年前，廿年前可能係

依家唔係

話埋比你聽 同個女嘴過都可以唔係

香港地 扑過野都可以係普通朋友
睇齣戲, 同路人睇都得啦

有有齣戲想睇 冇人陪
搵個人攝下, 入場時冇咁odd咋

岩吖

有機會 但唔係好大機會

真係幾平常

唔好抱希望啦

如果大家住得近
一齊食飯睇戲做運動其實冇咩特別
唔洗一定要一齊先得

切忌自信

一半一半啦
一齊睇戲唔代表d咩
但唔肯單獨約會就一定係收皮

兩個人行街食飯睇戲夾公仔送禮物都唔代表D乜

有冇諗過佢肯出嚟同你睇戲 只不過係唔知點拒絕你

係得就直接返屋企Netflix n chill啦重出咩街睇戲

幫條女拎嘢送佢返樓下，之後搵嘢做，同佢第一次睇戲，之後食飯，第二日一齊咗

我想問男仔單獨同你出街仲催約時間地點算唔算係有興趣

睇過，乜事都無發生

你做咩呃負皮

睇左5次依家咪又係冇聯絡

有咩慘得過, 話就話同你睇, 乜都傾好哂乜乜柒柒, 但最後原本撚化你一直話無時間就唔岩時間, 但又同到人唱K

有，入到戲院大力攬實

之前有位連登絲打話男仔單獨約女仔出街，一定係中意佢，所以男仔一定要請女仔食飯

I know that feel bro

我同過勁多女仔單獨睇戲
愛情/恐怖片/笑片乜都試過

結果到宜家依然係A1毒撚

毒撚就唔好ff咁多啦 人地當有個伴睇套戲炸

唔係 成日同女仔單獨睇戲都無得過米

ON9 A1都毒撚

知唔知咩叫毒撚呀 痴線

我是失敗的例子

我個名

試過睇戲個陣 佢話凍之後一野攬住佢就得左米

呢個真

唔好撚發夢啦 拖曬手咀埋都可以話未好一齊住

果個就係我

叫做有機會

痴撚線毒撚唔好FF喇

發下夢好啦 佢得閒無聊搵腳睇戲喳，貪你幫手俾埋錢

中學試過單獨睇戲
不過對佢無興趣
唔係我鍾意個類型
不過難得人地邀請去睇，唔去好似好衰

agger
扑完野仲係普通朋友&同想溝既對象單獨出街無數次都fail 兩樣都試過

人地係咪鐘意你自己feel到啦 仲洗等睇戲 係鐘意既睇海都會feel到

出個街就知道夾唔夾 知道人地對你咩感覺 想唔想繼續發展

唔好放棄

倒番轉
女仔約個怕醜仔睇戲 怕醜仔應承 係咪得一半米

死臭西

咪ff咁多啦
睇場戲食餐飯就係有意思 啲女都好易溝姐

衰過你咪知唔撚係囉

唔係
睇戲不過係正常社交活動
同個N個女仔睇戲

我仲係處男

以前個個禮拜都同唔同女食飯睇戲

大家冷靜d

利申：行街睇戲食飯flirt埋都收皮

絲打個名

其實有時普通異性朋友叫到無咩特別事好少會唔去
人地約我睇戲問我邊日得閒
除非好憎果個人
唔係推得一次第二次都唔好意思推啦

睇戲食飯可以叫正常社交
最緊要係睇互動，睇下個女仔會唔會成日睇電話/有冇覺得佢成日靠近你
祝你好運啦

咁我想問 我試過上埋佢屋企
就咁兩個人係佢間房睇埋戲但係都無下文
又點解

一齊訓喺床到睇?

睇戲系咁多社交活動中最少互動既

同女神爆過2次房 上佢屋企搞3次 我屋企1次
然後表白 原來佢都只係當我普通朋友

同樓主一樣 宜家好苦惱

可以話係無關係

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

試過情人節肯出黎睇埋戲食埋飯，比我送埋返屋企
最後都係衰

肯出來只代表不抗拒/討厭你，如果想拍拖就要繼續努力表現自己，加油

我覺得單獨出街都已經係有機

屌有無detail
同你exactly一樣

同你單獨睇av咪大機會

睇完戲食完飯食埋糖水，送到屋企樓下，都係衰咗......

你就真係諗得太多..

做咩

女追男隔層沙

轉揀山羊座？

專揀

咪撚戇鳩啦

lm

普通朋友

毒撚真係不宜ff太多，諗多左啦你

唔關星座事
真係動物嗰啲山羊

同你睇場戲係到ff

最後純粹一齊睇戲然後食飯
冇特別嘢發生

睇場戲姐 同你過世咩